[(無)戰術大師] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

鏝d進攻搞乜

馬達

maddison世界波

華dee踢咁多年 成30幾仲有貨賣

Diego Costa was asked about his budding partnership with Luis Suárez.
- 'It's really good, one of us bites and the other kicks'.

Mata右腳咁撚勁

撚狗又然
反撚黨要潛水啦

Welcome 渣士

馬達勁到

手短

大炒

麥迪臣又可以賣唔知幾錢

馬達cls

右腳馬達

咁撚搞笑

cls勁撚到

其實鏝條後防中堅兩個好新 ake搭個西班牙新丁
係walker算大佬 但已經on9 foul

睇完今場
我放棄反撚了

撚狗如果教呢隊鏝 下場一定雪艾達臣

Welcome 渣土sir!!

個西班牙新丁唔續約準備返疤菜

林伯唔鍾意撚波型龍門

平均到肯練死一套未

隊隊都咁勁 點搞 今年英超好睇

1:4

好彩出年先打李城 希望到時唔好輸得咁樣衰

輸兩球on9 12m 同我地有得fight

welcome哥狗

意志堅定啲！

我地贏唔贏到鏝狗

咁都仲有鏝做擋箭牌

應該唔會啦，個陣撚狗都唔係度

琴日先有人屌話唔齊人都死要用個陣正選唔肯變

林9又贏 有人柒過佢

車再唔生性，前4都冇份，阿愛李度氣勁到

林伯: 咪一撚樣

曼城堆後備都唔知換邊個好
傷曬？

今周大奇蹟日
輸死人

係

屌你老母
又諗起尋日433轉3中堅唔知做乜

邊個馬達？？

Mendy on9

早知買maddison好過，買咩撚kai

咁李城發揮出色姐
其實鏝唔係踢得差 控住踢
但李城反擊勁 vardy一個殺哂

Tam右翼
Cho 左翼衛

球探是無辜的

對住升班馬都輸3球，有前6都偷笑

4球Kepa救到幾球

Soyuncu 真係幾好波
上半場有幾球justin失左位
One vs one 守住鏝d快馬速度都唔輸俾佢地

最後都係痢輕鬆贏英超
係第二位開始爭到仆街

反Ake撚又收哂皮

Jm9

又可以上返水吹奏AKE喇

Ake迷全面進場

Ake

我轟唔賣垃圾

茄入波

反ake黨準備撤退未

阿基

話咗ake頭鎚攻門好勁

ake

Mata跳都唔跳

反Ake班柒頭幾時死

險和西布朗 柒過輸李城wo

Ake入波 1.8m
林狗肯認錯未

阿茄內戰準備！

成日話人矮果班快謝罪

頂住呀！

諗起林伯個句 （夠高就夠頂）就想笑

又12m

隻閪手

mendy呢球on9到

條後防炸過我地

3個12m

又十二碼

456

cls呢到啲風向轉得太快跟唔上

另一個Mendy又係on9

12m

叫Mendy嘅都......

左右閘中堅送3球比人

D 12碼係咪soft咗少少

咁樣拉

差ake未送

Ake spin
唔關林伯事，係林伯班手下黑鳩ake
寫到佢一文不值

Ake個頭不嬲有水準
仲要隔離兩條友係咁輸12m

曼聯個馬達？？

光頭佬

唯一ake 唔爆 仲話人廢

呢場3球都啱喎

又12 ，一場3次

6:0個場見到odoi啲表現之後話唔怪得林伯會出mount打翼

2:5 C9S

我地後防唔算太差

以為我地後防一場爆三次已經柒
估唔到有一隊可以爆得多過我地

廢撚過車

好驚我地個mendy都係柒

癡撚線

客其他幾多倍

又一場7球

Mc班人都無投訴

啲風向好難跟
屌定迷ake好

哥狗比人炒未？
黎我車

好彩有鏝做遮醜布 撚伯又然

主場虐殺鏝城

後防廢既隊 無左公司佬 曼城廢到

呢場買大真係上得車

鏝條後防得ake未出事

預計搏12碼會成為戰術

英超後防

哥狗完場應該即刻磅水kouxxxxx
等埋Dias換哂兩隻中堅

ake:屌我唔係轉左會嫁咩

係時候要歡迎哥狗了
哥狗可以騎返達哥

呢到賽前都仲係咁講 賽後180度轉咗

曼城買messi未

作客

進攻一流 防守九流

Ake 已成condom

睇完呢場我覺得車都打得唔算差

顫抖啦 哥狗都玩豬波買人

哥狗呢d垃圾用咁多錢主場比人大炒
黎垃圾車啦

Kepa救12m唔差

Mata

3球都係垃圾送禮
遲左都要踢低/拉跌人

袋底都救到

我哋打西布朗，點稱都稱輸咗…

遲啲睇埋車對李城先

好似哥狗第一次俾人炒咁多

李城mark kdb mark得好緊

flick又死
哥狗又死
要轉職做返護撚師

真

係和

咪玩閪布朗同李城邊有得比
仲要對隊下游比人射中網就入

調轉左 主場鏝城

Ching 你都幾樂觀

隻費托都幾廢

唔係輸過比愛4蛋咩

伸有渣士

我地對升班馬咋 失足3球=.=

撚狗反親果啲球員 都係有真材實料 但係撚狗眼中就一文不值
CA 豬腦 AKE 佐

轉做76黨

30分鐘失3球
我真係唔敢講有隊柒過車

點解會無啦啦上腦 甩左係禁區拉人

李城同西布朗比

哥蛇黎車ok?

抵啦自大撚
可能今日kdb無同佢打招呼 嬲鳩踢得差

鏝35 分鐘四球

今年主場作客根本無分別
等緊有隊破利個無敵anfield

閪布朗輸李城3:0 輸愛妓5:2

主場🤔 聽旁述咁講

點解要和呢
輸左等班車迷繼續反撚

進攻鏝真係ok 係d球員自爆

岩岩now條友講 哥狗場邊比鼓勵好過坐係到嬲爆爆咁
係唔係影射撚狗

唔係曼聯咩
今日有？

和都反

意志堅定少少
仲有76sir 渣sir 沙爹

冇買2:5

一個已成學者
一個街邊mk

呢到乜都反

唔係送三球12m唔使輸

靠街場足球和西布朗

哥狗幾年前黎車失敗左 下年係機會了
垃圾車都教得掂 真世一

今次林伯可以用咩政策上曼而不失自己地位

本身cap vardy
一轉cap kdb玩啲咁嘅嘢

英國《每日星報》報道，車路士一名球員並不知道自己的模特兒女友，曾背叛自己與阿仙奴一名球星曾大被同眠，報道甚至指出，這名WAG出軌的酒店房，費用竟然還是由該車路士球員支付，隨後著國《太陽報》亦有轉載相關報道。

據報這名車路士球星，今夏與他的模特兒女友見面後，還安排了為期三日的酒店房，讓女友與她的好友共聚，不料女友竟然將酒店房用作出軌之用。報道指出，該名車路士球員並不知道自己的女朋友，暗中與一名阿仙奴球星聯繫，並會在車路士球員訓練期間，偷偷與「奸夫」見面。

冇左現場觀眾真係差好遠，對作客果隊都有利

搞掂自己隊鏝先

本來就係鏝城名宿

鷹知唔知邊個車球員帶綠帽

BTW 綠帽單嘢又冇話係邊個

不過撚蛇點都應該要躝

600倍波膽

7射7中

打到半場收起高我都覺得無問題，根本都唔需要後場串連上去
不過80分鐘嗰下換人就諗唔明

無論救到幾多球 只要一球失都即屌

1皮轟落去發達

kepa?

原來安仔係去捉奸夫

李城永遠做到幫人向上流既角色

未結婚嗰班

會唔會安仔就係果個阿仙奴球星

拎李城同閪布朗比=.=
一隊升班馬 半個鐘俾人轟3粒
靠前場自動波執返分
有機會拎足3分 俾個戰術大師搞到斷送機會
有咩好j 屌你個西！！！！！！

因為嬴波下場就原陣出擊
但通常第二嬴唔到
之後又轉陣風火輪

安仔搭路幫我哋報牛

睇車風火輪都好過兩隊曼狗 起碼唔使錢
市面上真係冇乜good buy

MM A9 巴鳩
仲有邊個

有冇人同我一樣對我車有信心？
36全勝奪冠

大衛雷斯都可能係

邊個女朋友係靚嘅
mm嗰件一定唔係

正常都會

Kante

一隊俾人技術性擊倒 一隊自己派膠

Kante好似冇女

所以反面走

食嘢唔畀錢但係會出酒店房錢？

班傻西成日睇低車
下場開始就bin番班傻西c
bin到完季

我地車路士真係阿仙奴肉便器

護撚手食屎吧

哇屌 唔好整多單Kepa2.0出嚟

我估係Kovacic

好難諗邊個咁情聖
Odoi食開女 冇可能
傳奇巴落gay bar都冇可能

唔通係切做咗廢人

結咗婚

車仔真係慘 場上場下都要被阿狗屌打

關咩事冇講任何野 兩句都係眼睇事實
你覺得係護嘅話咪啫係你認同鏝柒啲

同意

切仔帽返班阿狗轉頭就差唔多

仆街
Ca Tam 巴鳩 E33好大機會

重點係model 女友

佐仔一早幫我哋出咗氣!

切仔我完全唔覺得型

What a stat that is. Only Messi has scored a hat-trick against a Pep side as well as Vardy, and @vardy7 has now done it twice!! #LCFC

華sir好屈

巴鳩唔係落gay bar架咩
雙性戀？！

我覺得似牙朗

想偷食排行好似第三

True. Confirmed.

希望大家對車路土有信心
我地今季既目標根本唔係前四
係歐聯冠軍！

好彩有佐

牙朗人都敢殺

尋晚佢有份出但係踼到咁鳩 好難判斷

點睇都係車柒過鏝

9up?

殺人犯都敢惹 阿狗好撚大膽

警告班阿犬冇咩事唔好行近馬路

又真係幾正

瘋傳係朗sir

計柒就一定㗎喇派膠好難唔柒

唔怪佢派膠 撚伯仲要屌佢

小心過馬路呀

我唔9up
朗女向來好惹火

所以尋晚先踢到咁鳩

咁唔該殺撚左撚狗出氣

老婆嚟

M朗條女

阿狗有邊件靚仔得過朗

怪錯牙朗了 同kepa 傾下計 可能互相激勵番

又一次證明 我地車路士係阿仙奴肉便器
無得唔承認

亦都解釋左點解好地地有azp唔用 要用朗sir

每次見到阿朗部車就深寒

阿狗果邊係邊位球星

車班球員d女真係幾正
最鐘意Emerson條女

雷蛇

鏝廢左咁多會唔會係達sir先係哥狗教練團真核
請達蛇先岩

美羊

淨係知唔會係mm

一日痢狗有VVD 呢個bug 喺到點都有前三
而家有埋thiago 真係二連冠

Mean到

朗ig del 哂同條女啲相

會唔會都係西班牙人

譚狗都唔會

心情唔好 所以派膠

未喎 我啱啱先cap出嚟

巴仔女朋友

仲有呀

施巴路斯

支持撚狗正選出朗sir對阿狗
朗sir鏟到條姦夫分離性骨折
打少個我都ok

車死人可以免刑責
證明阿朗手車深不可測

係喎 睇錯

點會 咁咪全世界都知咩事

散左了

開波直接熱誠飛鏟 永久收咧
停幾場豪比佢

巴囝個ig係咪一向唔po女

朗唔通係輸速度

咁即係好定唔好

到時安仔同雷sir幫幫拖
13個剷佢1個

捷太
猛太
傻太

All come che

佢唔咁做 我地真係一世都係阿仙奴肉便器

我地溝啲女番嚟就係比阿迷砌

只要朗sir出現 場上場下都係佢掌握之中

可能係gay

或者係驚淫賤睇到食埋

懷疑朗太大所以先跑得咁慢

agger鏟死奸父 為車迷出番啖氣

有冇新女？

跑快兩步朗狗都追唔撚到啦

艾馬狗 見佢散撚左del哂相

火撚屌幾時死

鏝打李城
我地係打西布朗

咁要轉行游水

佐之前都食咗個妓球迷條女
打和啦

呢單野點爆出來

無透露

球迷WFC la

其實好慘 條女同人上床仲要貼埋酒店錢

Po過揸細妹波圖

人哋好嬲好嬲㗎

貼埋大床

Ok咁對阿要出朗狗了

鏟到人永久收咧呢d要停幾場

幾時先做番正能樣火清？

契姦佬都幾串

3

腳頭重一腳射死佢

我最近生活好唔順利
你比我係度發洩下負能量啦唉

朗狗呢d都叫高大靚仔 條女都偷食
毒毒呢d唔溝女 叻仔

工作上？

我地朗哥用開車撞人 洗撚同個姦夫鬥跑咩

抵

10場都無所謂
朗sir肯落手就得
我地車路士全力支持

圖

Come to papa

幫朗sir搵返生活嘅尊嚴係無價

唔怪朗蛇了

3分 當豪比狗 反正拎完撚狗都冇咩大作為

原來朗蛇一直忍辱負重

真NTR

好似del左

如果撚狗唔排鳩陣+無傷病

我地10個人都夠贏阿狗呢隊傻閪波

如果唔係朗呢度係咪炒曬車

希望唔係青訓

淫人妻女笑呵呵
懲罰呢啲仆街係天公地道

炒乜撚野

趁而家人少少講黎聽下啦
一次半次唔算圍爐啦

朗炒落阿犬到

俾啲尊重啦好唔好呀 著人隻西瓜

除左朗蛇同艾馬仲可以係邊個

趁人少少講下永遠支持火撚屌

Gabriel 當初係offer 俾我地先，有冇清講下點解撚蛇唔愛
見班阿狗丁得好撚勁咁

收到風牙朗畀撚狗雪想番下part time做uber

因為佢想要飯狗

9up點炒車冇人話firm

之前唔係結埋婚咩咁快離婚

瘋傳朗sir想低調啲

開台撐啦

出書一定買五十本支持

咪撚再屈最多遲下陪你打返fifa算數

我嬲完了 希望大家比啲時間撚蛇重建

開zoom meeting

邊個再講咁大聲
過馬路小心啲

不了 你打fifa成個德國瘋小孩咁樣

聽晚達sir

捷狗IG Story

佢起呢個位射？

沙爹初嚟甫到已經搞掂過高普

有撚樣隻薯蓉狗都出唔到場

係囉 想點撚樣 IQ150?

對熱出

有球仲要係艾馬狗斬比佢

好彩捷係英國 如果唔係雲狗一拳一個

啱啱好返對茅刺先出

龍好似係kepa
所以條片可以唔使j

真嘈過azp

有無人睇飯狗

西咸領先

alonslow

有咩用
都已經係人地條女

阿狗丁柒頭安添 又隔離飯香

嚟到我轟都係永續風火輪嘅姐

朗狗條女好似真係model
好想屌

叫牙朗book房

事實係安仔帶到阿狗到奪冠level

J安又有乜問題？

飯真係打到單防中

飯一般料嚟咋噃

依球笑撚死我

捷仔勁到

一早講左
所以唔明有咩好j

捷打rw emerson lw
勁到癲

佢雙防 單防都麻麻地 咁撚鈍

支持 new bale - Emerson

中堅飯

飯仔係覆蓋面大，前又見佢，後又見佢，佐高簡嘅特點樣樣有d咁囉

車狗都丁
除咗啲包咬頸柒頭反安

咁買嚟做咩 真係打中堅

達子正選
祖仲係用緊基亞連尼 邦路斯

唔係講到明打中堅咩

我唔覺得如果蘇馬christy唔風火輪 會差得過飯狗

邦路斯 big gay 拉狗
三個打強隊正選打足十幾年
唔知邊個會收皮先

其實biggay係最廢果個
但佢地位仲高過美斯，除非自己出聲話走唔係冇人敢趕

未來巴塞主席

今日西咸個壓迫做得幾好，係幾個一組咁迫，狼隊個進攻好困難

今日飯仔有Fornals幫手

2-0

飯四千萬俾盡

美斯真係走得 法迪接班

佢自己第一個話如果有需要，自己可以走，唔駛趕

門面說話都好信

本人講都唔信唔通信連登讀心仲要唔係普通9up訪問

疤狗講野真係聽下好
美欺都講到走硬咁最後都係彈出彈入

記得佢條女幾正

狼搞咩
上年啲前列隊全部收哂皮

疤唔踢擦鞋波好似勁左

佢個feel 都似食開女，仲要靚仔過牙朗定係比爾連？斷估唔會係班宣明會派帽掛

計埋今日西咸，英超有16隊已經贏過波，今屆實力好平均

蘇馬天神唔爆炸 真係唔覺得飯狗爭得贏佢地

中堅壽命長啲

有冇人睇緊柏度隊長表演

雲佩斯：我係阿妓第一風扇，想成世都為阿妓踢波

你咪睇下打哂38輪之後點

西咸大炒狼

連西咸都咁有form

椰子真係無辜

今場唔係椰子帶隊

前列隊全部炒車

唔關事啦
套form咪又係椰子set

狼隊買哂成隊提子都可以廢左

得翻痢妓未炒
但佢地聽日h2h，至少有一隊會炒

強強對碰 邊隊輸都唔叫炒車wo
爆冷先係

拉莫斯唔係踢埋今季完約咩
想係皇馬踢到退休應該難過另外兩間

差最勁個個

睇exwesthamemployee個twitter
成班西咸迷讚飯狗打得好
同呢度平衡時空

5 dribbles 4 tackles其實幾癲

呢排伊清成日盲反飯狗

三四千萬嚟講咪好 六七千萬就未睇到值

甚至講緊80m，我覺得係勁既，但真係好貴

能力+潛力=30-40m
passport=20-30m
80m咪即刻chilly原本個價
根據打得越前越貴同後生兩年
chilly埋單50m咁飯60-70m算正路

李城係爭4對手 捷正常高價過飯喎

買咁撚多人都咁撚廢
請返安76仲撚好

傻狗係安76手下應該做新卡卡

安76可以用現有班底下 幫你tune到最好
點似撚狗條撚樣 買咁撚多人都打到成pat屎

阿贏到利應該算爆冷

76教，皮亞松都做到新卡卡。

呢個？

鏝搞咩

2:5

鏝個後防都爆
睇黎今年都係達sir同利之戰

Rice尋日打得好
應該都幾難了

狼咩事

即刻買咗Dias

如果timo做到華dee果隻就不得了

好醒一攝身位 就有吹

依加打得愈好愈細機會買到

打得唔好你又唔會想買

阿狗就算鳩數啦
年年都係威頭幾場
季尾又咪要爭歐霸

鏝個後備席就黎無人識

咪係
寧願佢打到世界級再80m轟落去
好過踢到二線咁都要60m

戴納個仔

40m有得開飯，聖母瑪莉亞

勁又嫌貴
廢又嫌廢

講緊40m落bid 喎 ching

Ake踢成點

accept 咗喇咩

鏝後防最正常個個

阿賽拜疆
巴庫不敗歐洲霸主金盃之夜

想起有會然專登去巴庫睇夏神告別

入咗球喎程

林伯手下：垃圾一名

講緊依十日
唔係將來

都係果句
飯郁係有潛質但唔值75m

撚Sir 成日叫佢走邊同slow 打配合 又同咸撞晒位，你睇佢踢果陣都R撚爆頭

排個4231 揾Timo打攻中，係IQ150先明呢個排陣 出442 同Kai 雙箭頭應該仲有啲睇頭

RLC+ 40m 即換啦

加人

好事黎

伊狗條撚樣都唔閪識波

唔記得轉acc

講得好！

至少比多啲過頭波佢追啦

除咗佐同施華後場冇一個識俾

Welcome Rice!

撚sir 要free 施華同法甲中堅，咁先係神操作。

自己隊閪波咁撚柒，仲有人睇小阿狗
好撚痴線

今晚如果贏左猁就唔同講法

達蛇明顯有料，同愛狗/末期雲加比無乜意思

達蛇手牌真心弱

DONE DEAL: Benfica have confirmed Rúben Dias will join Man City for an initial €68m fee with €3.6m in potential add-ons.

Benfica have signed Nicolás Otamendi in a separate €15m deal.

前面算有class LAW

諗起尋晚有人講鏝個陣冇話冇左阿古獸同打一個form就食硬弱隊

咁撚貴

鏝買後防有冇買左3億

又做水魚

FM妖人

4億都有

李城唔算弱隊啦

如果唔計奧燒 咪得2隻力架撐到場

但條中後場慘不忍睹

好撚癲
但高列巴尼應該唔買啦？

連登車狗： 哥狗睇中一定係好野

John Stones
Mendy
Cancelo
Danilo
Rodri
Nolito

都買唔到一個vvd

中堅夠用啦，新買果隻都ok，閘隻Txxxx又勁
係中場差d, 所以咪成日傳party同Aour

我地都就黎要架啦

兩億前場四億後防

我地會等到 蘇馬同女人成材

一鋼一柔 best CB duo

蘇馬=新高列巴尼
女人=新拉莫斯

Chiwell 50m
Thiago Christensen Tomori Sarri RJ (free)
Zouma( 15m)
Azpi ( 7m)

朗狗艾馬狗 唔計

龍門唔計，其實我地唔係用好多錢

其他位後備人腳唔得

後衛真心夠咩? 級數仲低過愛字頭

講左成材左幾年，三年又三年

其實係我地d中堅特別多膠派 輪住上咁

蘇馬都叫仲有得打下 女人就真係唔會再有咩期望

唔知幾時爆 但唔爆嘅時間表現幾好嘅
唔同而家魯蛇係幾時都發緊癲

🏈

如果佢琴晚災難性表現，調轉西咸被456，就會猶豫買唔買啦

丹麥女孩有價好賣去德甲啦
一係轉去打欖球

鏝真係好多中堅

我地兩個龍門都1億

上場勁過斯華

傳奇西瓜

D中堅表現可唔可以穩定少少
以前淫賤 偽隊 Alex

女人上場好似大隻左

咸爺隊波真係好廢

以前alex 都要打輪換，如果佢踢今日車，一定係正選
好掛住佢成架坦克車咁遠射

宜家都唔知買rice番黎打咩位

屌你除左後生真係唔知rice有咩好
咪同飲水拎英超果年差唔多水準
拎5/60m買佢返黎到時一定個個屌哂鬼
拎去買隻純中堅唔撚好

干地想打3後衛skriniar唔啱用想賣
不如買佢仲好
又勁又後生
叫國加錢換kante俾佢
反正林伯唔識用 kante

三十m幾想買aouar 高層cls

唔好成日換組合應該得

熱狗40m都想買skriniar la
仲要先借後買on99
車有錢就搶啦
一定好過舊飯

無長傳 波底唔好

係勁干地就自己用啦on9

唔識傳波要黎做乜

aouar正路要搶埋
勁撚到小白咁

唔係掛mina同keane都廢廢哋

貴到咁，防中又唔係世界級
中堅更加冇人知

除左佢係mm愛人都唔知點解咁值錢
40m 樓下就okay既

但Gabriel要時間睇睇

得返希臘佬 細梅 電欺 呢3件真係有D窄

Yerry起碼同Happy一樣 個腦唔得但個肉體好J先

贏3場就吹奏
半季仲係頭6再講啦，歡迎bin c

車狗係咁
仲當人真係八弟實力
熱狗就吹到大一大

都話低囉屌 話愛字頭後衛唔夠班都叫吹奏真係笑撚哂左右

點都穩過你車狗先

依家聯賽應該天神蘇馬鐵膽
斯華就盃賽
係呢兩場趁季踩下草
比施華熟習下唔同中堅

其實除非中場走兩個人 如果唔係其實都叫做夠人用

撚狗係唔會揀同期隊友踢車仔
因間好似佢當年圍爐反avb點算
雷狗就係因為咁比人踢鳩左
Azp唔計 avb時代未上車
Ake1112就上左車 不過青訓黎未上一隊
但應該收到唔少風
所以撚狗先死都唔買佢
利申9up

MM Kai Kante 佐仔 華石
計牌面呢隻飯點夠上面5個搶
就講防中位後3隻都屌打
買完返黎做後備唔出
過一排又蟹貨變第二個飲水

又真 我車性感後防 藍色衫買後衛要買幾億是常識吧

聽日無兒子

屌你老母閪啦

完季排名低過阿狗依個post一人一件波衫都得呀柒頭

做球迷做到咁撚自卑

洗2億幾買幾件星返黎同我講要驚依隊阿狗！？

一齊受訓，一齊踢過，一齊捧盃 架

咁係你睇低阿狗，到季尾比阿狗騎住車狗你就笑唔出

咪就係一齊踢過先唔要佢

搵同期 屌佢又唔係，關係又唔同左
都係青訓好

所以4後寧出alonso 不出Azp
阿仙奴舊部豬sir 冷處理

最後卻墜入圈套

今年回力鏢有排食

呢排睇緊熱刺紀錄片
發覺撚狗好多野都係跟魔狗嗰套

睇完就明佢點解死出猛

仲記得佢上任之後一有人話阿狗有改善就比成班人笑達蛇又輸和波、排第幾，跟住宜家先打左兩三場，當日笑人個班人就話阿狗幾勁幾勁

100%的波 有乜好笑丫 但阿狗又走得幾遠 贏2場就吹奏

不過佢又跟唔曬，人地摩佬泊大巴打防反，佢打主攻高壓

應該早已沒期望

前四今年好多人爭

洗咁多錢，如果最後排名低過阿，全隊扣人工啦

車愈有期望愈柒
我真心怕今年頭四都冇
隊隊都勁了
唔可以再柒住成日自爆失分都有頭四

睇返原來marko marin之後已經係東歐搵食，宜家係中東，完全唔記得呢條友

今年無前四一定落地獄

嗰陣吹到德國美欺

應該講緊啲處理球員手法，啲場外野

唔係對隊波無信心，係對林狗呢條廢柴絕望

扣撚狗 班球員有heart

撚蛇上半場鳩陣大法!

排名於我如浮雲 但求踢落見得下人就算 唔做glory hunter啦

其實對利頭45分鐘算係咁

男神

打到有form 有plan 睇到將來有希望都話姐
問題到而家都睇唔到撚狗打咗啲咩出黎
遲下等啲翼出返睇下打成點
再係成pat屎咁就可以同撚狗898

試下兩隊交換中堅
除時四大中堅都變鐵衛

上年D人成撚日話俾時間 手牌弱 真係得啖笑

唔知以為撚蛇教打比教到前4

猛同kai 感覺唔可以一齊出 好撞位

但猛又交足功課
Kai感覺好撚錫身

2020年開始阿狗只係得2場定3場失多過1球
唔到你唔服

主攻高壓真係睇你點定義，我就唔多覺啦

林伯不除，重建無望！

所以唔係達蛇唔得 係手牌弱D姐

我轟就唔同 使幾億再繼續鳩陣

林伯又唔讀書 又唔請外人教，一味亂鳩咁嚟
你見會長都義務出山教龍就知乜事

垃圾車呢嗰陣比邊個教先會發揮到真正嘅實力

阿狗都吹捧今季雙殺阿狗啦

清撚伯 靖車難！

肥普

Welcome back Sarri ！！

講多d

肥普、Sarri、屌屌>白蛇>>>>>> 林伯特

林狗打強隊唔算差
但打弱隊成日自爆呢
仲未嬲完 拎住手牌打西布都和
完全係輸佢

咁你扣定都得
話唔埋愛華頓，李城都騎住我地

Kepa: 好在冇出我做替死鬼

2020都就完仲講有冇form
搵個陣式都未有呀

霸氣盃都唔使踢
全力聯賽
搵番干地番來拎冠

上場433好好 點解唔可以一齊出

以前d領隊驚俾人炒
每逢踢得差 都會做下野反下底
以家撚狗開金身
睇黎會試陣試戰術試到季尾
今季有頭四都偷笑

成日整傷哂d人

唔齊腳=遮醜布

2億大軍 （護級）

有冇玩緊Pes嘅ching可以講下想入手今集係應該買邊個版本

咁要睇下撚蛇捱唔捱得完今季

不過公道少少 都可以睇下D傷兵好返之後會點既

雖然有傷兵就鳩陣真係ON9

今年衰炒人都算
怕搞到班人冇哂信心/傷撚哂變水貨就仆街
同真係唔想俾佢買到飯
覺得九成水

之前成撚日話ca傷，都唔知係比條撚樣雪左定真傷

Lampard: 唔會請名宿返黎教防守 教守死球其實唔難

Lampard said he wouldn’t bring in a club legend to help the defence but wants to see simple errors stamped out at set plays.

“No,” he simply said when asked about another legend coming in before talking about errors as a whole.

“I was relating pretty much to the set-piece goal because that’s something that’s not difficult.

"At times, there can be areas of the pitch that could look different or the shape of the team. But at set-pieces, we have meetings about who marks who, if you let someone roll off the back of you and be free to score a goal then that’s a clear mistake."

林sir：其實唔難

撚蛇 其實可以lan

林伯不除，車難有起息

過到聖誕快車先算啦撚狗

千古懸案

不過CA都樂於玩下抖陰 廢事同撚仔嘈

條撚樣幾撚時躝

我都唔想買到
好驚俾佢當中堅用變風火輪
又或佢一場波入面
由防中變中堅 之後再由中堅變防中

場場都要貼毓民

絶對會係咁

仲有冇人撐林狗？

撚蛇以為實食無痴牙
決定唔出kepa山caba
如果今場出kepa應該有一半留言由屌撚狗變屌kepa

撚狗你係愛車就好自己死開讓個位出嚟喇

Lampard: 已經教左守死球 亦講明邊個mark邊個 mark唔到代表係球員個人失誤

又賴球員

Dllm撚狗同so9溝埋一齊得唔得
一個用死勝利十一人
一個場場唔同陣唔同人

你一早收左皮啦，連替死鬼資格都無埋，以後都唔會再見到你

哇屌佢A字膊教練
咁無恥既人岩係香港做官

之前撚狗講話prefer球員打到多個位
原來就係俾佢一場入面瘋狂轉陣調位

兩件垃圾教豪門
安76就教愛記

林狗最錯就係排陣永遠係球員就佢戰術，唔係戰術就球員
理想果套無左個人又塞個唔岩踢既人落去
人就識買，都無諗過d同位既人點共存既
譚狗雲狗呢pair，猛狗kai狗呢pair
仲未計撳制換豬sir呢d，叫譚狗打埋右翼

肥普屌帥就量緊地

好心佢接受現實啦

撚蛇:下屬的功勞歸給上司，但上司的過錯卻是下屬的責任。
唔知以為佢姓大和田

林伯教波

用口對住本教科書讀1次
讀完當教左
唔識係球員問題

撚狗：
嗱我叫咗你咁做架啦
你做唔到係你問題係你廢唔關我事

球員表示轉撚到暈 一場波踢幾個位

Ca 椰狗幾時出嚟救車

阿叔當年同你地班大師兄係自動波

佢識條撚咩

都比左廿年dse pp d學生做
點解都無5**
一定係d學生廢

教練都比我地趕走幾個

林蛇係咪走火入魔

我以前公開試(AL)個濕鳩阿sir真係咁

如果之前49000請安76就大獲喇

條撚樣要面到仆街

絕對權力使人腐化
冇左雷sir 做監察教練既角色

林狗啱做教畜

76爸爸 回家吧

IQ150
EQ-150

港共鳩官

法國鷹係撐高層反林狗
林狗柒果陣陰d陰d貼新聞插多林狗一刀

鷹以前都撐林，讚佢係唯一光復到車路士既教練
但近期佢都睇唔過眼

因為冇人制衡佢，佢開始走火入魔

英國車撚幾時覺醒

聰明人唔識同D 波牛溝通
是旦講個方向 以為球員 可以心領神會

Full team再睇下有無改善啦

痴線
咁樣叫教左防守

學下哥狗係場邊拍下手掌都好丫
屌佢老味淨係識閪口閪面咁

撚狗又啦屌 咁撚樣叫教左 洗撚請你番黎咩
一諗起條廢柴仲有2年耐就陰公仲要捱多2年

林狗躝啦仆街

教左一年，咩form都睇唔到真係好撚野

呢一年都唔知練咩柒

兩個可以共存 D配合踢得幾好

就咁講句人mark人就叫教咗 呢到啲ching都可以去教

撐林蛇
落後換多個前鋒出黎搏
唔係好正常咩
踢be water 戰術都係新嘗試
呢個年頭踢formula 足球好易比人打爆
最重要係佢肯bench azp同屌朗狗
呢兩件draw唔到attention 搞到前場勁辛苦

口頭講一次叫教 咁不如叫佢地番屋企玩Fifa 自己學啦

撚狗呢條廢中幾時死

屌你老母 搵個有經驗既助手如steve holland 都已經夠幫你調整隊波啦
靠你班新手助教死得啦

一堆靚材料，然後煮d狗屎垃圾出黎

#lampardout

鷹都唔幫撚狗維穩

撚伯識教set piece 咩
曾幾何時車既死球好勁
伊雲 terry drogba 呢啲入禁區
淨玩角球罰球都隨時入兩粒
宜家既死球野野比人解圍 冇人搶到點

成隊就係差果一個教練 哂撚左D人腳 唉屌

撚狗即係話俾大家聽佢係唔識教防守
不過同時都唔會搵人嚟幫手攬炒

呢兩年教波已經睇得出佢仲硬頸過摩狗，份人又小氣 權力又大，我諗搵人勸佢都未必會聽

都好多年都係咁

佢所謂既教左其實係教左啲咩之前好似明明仲話無時間練到咁多野 其實無左季前集訓時間 依加隊隊都根本好似無休過季咁直落 照計個training plan都係跟開以往果個唔會有太大變化

學晒摩狗啲嘢

偽隊都好好頂
唔似4大中堅

其實守死球廢好似 都好多年了 換咗幾個教練都係咁

吊 定佢當買左施華就係教左呀

咪踢爆

佢咁樣叫人點撐佢
本身都話想比一年時間佢 對佢有信心
呢家

請返安76教算

lampard：defend corner like 10 years b4
Tsilva:

懷念以前摩daddy點都死攬球員

咁兩睇嘅
佢仲係到就屌佢郵輪轉身

要了解下油王第一次點對安76

擺返場和頭酒 搞唔搞得掂

Slow 爆得過a查但係比個升班無名過得咁輕鬆

鏡頭前大讚蘇馬
係返office 先屌佢望成材

慈父同獸父既分別

其實肥安算係成績嘅保證，畀咩球員佢就畀返咩成績你，只會更好唔會更差

Zappa狗俾人炒6粒

俾盡撚狗咪英超下游教練級數，同過氣摩佬比都冇資格

佢比人帽

你加OTB咪比你借囉

安76 干一 呢d 睇送食飯 俾咩人你知人善任 發揮球員潛力 擺啱位 好丁好多

M朗 Moses 馬路達 呢d級數都可以變頂級

撚sir 學摩佬玩權鬥
學賓sir 星期美點 外 仲識d咩

相信依家係車制衡到林伯既，得會長

5m loan fee + 20m otb 殺你

已經原諒咗朗蛇 希望佢正選對呀狗報仇

越嚟越憎撚狗

唔怪得落場教mendy 用接死球幫撚狗遮醜

撚狗條撚樣

呢度仲有人撐？

撚狗係一個時代既開始 呃哂啲潛力狗黎 跟住佢既任務就完成可以交比其他教練繼續了

建議下個post搞個公投

正皮 = 支持林狗
負皮= lan

等龍門指揮後防，幫撚狗練埋死球

仲有成日話full team先睇到真正既form

full team 你俾AVB 大飛 甚至格蘭教都應該穩到前四

當然我明無撚sir 就水唔到咁多人黎

同迪加一樣

魯蛇都有份水人黎，又如何

比撚狗一腳踢走

果然係摩狗大弟子
硬頸到仆街

唉 車仔又唔會炒撚狗
睇黎都要硬食2年閪波

咁應該首功係撚sir 既

諗諗下首功係猁唔要Timo / 世三 先有之後一系列既野

摩狗都有本錢硬
林狗呢
憑咩

full team輸俾利我ok
但係接受唔到"未full team"係俾閪布朗中出3連發嘅藉口

一日無人破佢中場入球紀錄 佢自戀 自大 一世

但佢修正錯誤 調整隊波係快過摩佬

四大中堅都幾無辜 林狗唔識教防守先搞到成日失波
根本教練問題>球員問題
比vvd你都唔撚識用啦

仲要淨係識賴球員mistakes

安76 比油皇炒果時，隊波其實算係咁，主力開始老化都拎到第二，仲要係旅遊巴炒人真係好慘

咁岩撞正埋有個廢龍，拎kepa出氣

大大隻AZP 唔用你怪 朗 personal mistake

唔知又玩權鬥 定 自己輕敵喇

俾佢踢到年年神射又點
教波同踢兩回事

鷹唔維穩

由FA Cup開始都知撚狗卸開膊啦
明知阿狗戰術都死要打高位
最後輸波就話我明明教咗點守
點知球員做唔到

76拎住呢堆人仲唔教到發發聲

上季話撚狗防守問題，就有人話高普都係vvd黎先改善到防守，咁宜家唔爭再等多一兩場睇埋後面full team 左先再屌啦

場場456啦

佢自己當打之年，如果比人叫去打翼唔知會點

可以點維

起碼等泰利係堆dllm球會畢業
先過到黎翻盤

等睇出埋mendy都比人456

好撚在堅定反撚 由決賽就知條撚屌冇料到
我已經叫左D球員點守死球守邊條友守唔到條友廢
我已經講左會比人打長傳身後波 講左要點做 守唔到球員廢
球會買撚哂你要既人 教唔撚掂 咪教練撚狗廢囉

摩狗早期都好快4/5個前鋒翼掟哂出嚟

根本就係衰佢玩政治用alonso 卡巴唔用azp kepa
佢用azp kepa就算輸我都唔會咁嬲
今場反cup到都係要屌

我反而唔想泰利返黎教
佢D波多數跟摩佬

泰利都係果類人

諗返起呢張相 上年對猁
搵毒man mark VVD

跟住撚狗：教set piece好易

屌，成個哈比人咁

Holland夠踢走佢啦，撚狗做副手就得

林仔上場都見到佢要入禁區mark 人

個個正常教練都係搵最高mark最高，撚狗呢條冇料柒頭就寧捨特別過人

起碼打多場中遊睇下防守點先
打西布朗下半場狂攻緊係冇問題

迫害毒毒

安76教波咁多年 識因時制宜
功力一定深過撚伯
好老實 就算摩佬回塘
一場過既對決都一定有佢既部署
唔似撚伯玩理念足球 但又未搞清究竟想點踢
肥賓玩星期美點 都係換人唔換陣

76 pls save us油狗開video conference跪地道歉啦

講得岩
佢西布朗果場如果想係咁斬就應該出豬腦同雲拿夾下
起碼佢地都有D自動波睇下

猛狗kai狗分工又係奇怪

垃圾車始終要意大利教練救

而家呢班波比安76 應該坐2望1

當年安76教過AC老人院係唔同啲

撚狗不躝 車狗不生

古烈治睇起

一路睇得最開心係雲伯伯 同安 76時候

最撚閪係睇 干二 沙

撚sir 有機齊名

咁唔差在請埋祖記黑色二連星過黎踢啦 防守一定教得仲好呀

沙蛇套波柒極都輕鬆屠阿贏歐霸

雲伯伯開始睇起, 咁多個教練以為最冇戰術最亂黎係格蘭
今年撚狗有機會挑戰新低

撚狗：其實唔躝等你班連登仔屌我

格蘭場邊指揮咁勁撚狗唔夠佢黎啦

hazard ball

撚蛇有機會超越晒格蘭同avb

果陣嘅阿同而家比
人地有買人又轉哂教練有戰術

格蘭.gif

由反防多年轉傳控，要時間適應
沙蛇咪食左呢隻死貓囉

上季fa cup咪又係輸比8弟阿
果陣達蛇先教咗半季
事實撚狗就柒過沙蛇 唯一好既地方就係佢吸到人

到時星期三比撚仔-6 地贏摩daddy 的話，又自信心+100 -> 扮戰術大師 -> 輸波風火輪

呢季買咗咁多人都要時間夾
你當真係即食咩
同埋沙狗算鳩數啦 場場波完全冇form 冇應變冇臨場
60分鐘就17<>8
更衣室又搞唔撚掂 輸咗就整係識I dont know
撚狗假假地上季零買人都入到前四

叫秦利返去教防守啦

林sir：唔需要，我識教，我攪得掂

會長考咗教練牌未想佢教 龍骨最鍾意係佢
林狗唔識教波 淫賤教嗰陣隊波啲老婆實唔見幾個 巴哥返非洲做總統好過

我都想睇返

撚狗剛愎自用
只會比摩狗更獨栽

夏神朋友隊

撚狗已走火入魔 頭季攞到前四 又泵水比佢買人 就場場戰術大師 出鳩陣

IQ高既人性格係特別怪啲

上季又俾佢上到頭4你又吹佢唔脹

應該唔會，會長義教龍
林伯都比

贏就夏神勁
輸就沙蛇廢

完場舉起4字 話自己4殺老豆

還我鐵血防反

老豆話唔出兒子可能都係出口術 引撚狗繼續出朗比人爆到hihi

睇個心口就知無可能

好掛住呢種打法

人地渣土教左一年已經重建好
撚伯仲做緊experiment

邊有得比
係人都知垃圾車人腳計係護級料

對利上半場有feel

一開始迷車真係好鍾意依種風格
4個鐵血後防+會長
依個4個dllm 輪流派膠 睇埋上場施華都派埋膠 真係吐血

咁撚狗打強隊都有特別部署

時代唔同啦

你叫會長打 build up 一樣會係妓咁派膠

Terry / Cahill / Ivanovic 應該一樣死

唯一A cole 就有信心佢啱打

已經吹到撚狗廢過格蘭
至少上季有頭四同進攻上真係唔差
你要死拗話自動波咁冇嘢好講

肥賓係車個陣都係ok
限米煮限飯 個個都有得出

一直覺得撚狗打強隊表現好過打弱隊

avb又係打high line捉蟲

最閪係史高拉利
沒有之一

世三自動波carry多過沙狗好撚多

緊係廢過 格蘭帶到入歐冠決賽 除左迪馬佢第二勁

thanks 車區有愛! 反撚無罪!

格蘭慘在冇運做四亞王
就比後人評佢做廢柴教練

格撚食屎啦
果陣隊波根本係冠軍料黎
由04/05開始已經係4強常客

垃圾泰狗同杜狗搞到格蛇冇歐聯

格蘭擺明替工 都唔駛太當佢係領隊

無記錯之前都係油王個fd 做開咩技術總監

之後都無教波啦

贏就球員輸就教練

咁多自動波carry呢個世界就唔洗請教練啦

好似有教過西咸

呢條垃圾玩政治玩到比佢撈到車狗個領隊做
係佢一百世修返黎既福

撚狗！躝！

3年計劃
起碼要睇多年撚狗

佢哋點講都贏費事抝

咁講撚狗咪又係打美隊自動波
一傷出即刻輸比阿狗添

上年林狗有前四，算唔算靠willian ball自動波？

Ca ball giroud ball

全部攻擊球員掉晒落去
時機到就會入波
咩陣都係虛幻

世三一定係特登揀沙蛇依年先大爆發入打英超最多波助攻最多啦
一定唔關sarriball事沙蛇咁廢淨係識i dont know

事實整到套hazardball都好勁
呢家拖舟用到世三成pat屎咁

你估拎住啲球皇級既球員係手好易用呀

光頭狗識閪咩
最叻咪12碼戰術

李城都係啫
一場三個

如果要咁打 mm要注意回防既問題 佢既走動無得好似之前成日入禁區
剩係去到禁區頂左右

打華dee波呀
人渣士識閪教波咩

猁都係埃及文明ball

Mm ball

（十二碼）帽子戲法

大和田 伯特

認真 撚狗轉打Kai ball 我十卜

贏波：hazardball
輸波：沙狗屌你老母
破鏝不敗：hazardball
比鏝炒：沙狗屌你老母
歐霸：契弟盃我阿婆教都全勝啦
上年FA：算啦比啲時間林蛇
第三：讓四唔計
上年第四：林蛇好波
話買barella：唔計
話買rugani hysaj：沙狗屌你老母買水貨
失39球：沙狗屌你老母唔識教防守
上年失54球：：沙狗屌你老母教到防守咁 林蛇點執呀

好波

上季
利華打哈佛師波
RB打雲拿波

今季
撚狗：Mm ball

Mendy ball

49000

4424

卡巴縮生日

話係私生仔我都信

屌喇星，上場個球射波個姿勢同背影，真係好似林伯

39碎俾個喪嘅p牌仔玩

應該叫保方來
Fit 曬

對上一次有呢種feel已經係干1

13連勝

沵間唔中一兩場

而家又J返防反

希望撚狗個結局同岩岩第2季大和田既結局一樣

見到班球員都心痛 比條廢人浪費哂時間

沙狗係冇應變，但佢唔係冇form
場場斬比a3頂比k17 / 肥仔再傳開始傳，有哂部署去接應
撚狗就真係冇form

而家隊波唔係冠軍料都不至於搞成咁

為咗踩沙狗 抬到阿迪達神級教練咁
洗唔洗呀

以前成日屌教練winning 11、草印花

依家連winning 11 都無得打

聽晚mendy debut?

Kepa係咪半澤

成條防線比人放狗
最諷刺係仲要比賀芬咸炒

根本防守勁同打傳控唔衝突 痢拜打壓迫防守咪又係勁
點解有人會覺得而家隊波轉踢防反 d防守會勁返
我驚到時你地又屌攻又無守又無仲大鑊

家下係到鳩傳

車區啲風向

後防唔穩仲打防反先最捉蟲，你要佢長期吸收壓力同比機會佢派膠有咩分別

I think this week things may happen. There are offers in for a number of players including Rugani of Juve and other players and I expect Chelsea will make a move for Rice this week (not that this is a good thing).

source : ExWHUemployee

理想 kai werner mm 自遊行輪流走位前插
現實3個等餵冇人比到直線

拜狗年年開季都柒架啦，跟住連登仔就會話今年拜狗終於輸
歇完冬其他契弟隊又係乖乖地讓返個冠軍比拜
年年如是

輸一場半場都唔知有咩問題

多蒙特又係年年下半季甩轆

kepa啦 輸左又可以搵遮醜布

走切，魯，左，朗

留巴，友，艾

買 飯 根本great deal

搞成點？
上季有前四今季先打得三場
唔講以為護緊級

有冇手足同我一樣盲撐林狗

多今季頭都唔見好得去邊
拜超既野未打都知邊個贏冠軍

反沙係咁弱智

哥狗輸到傻咗？
Daddy上身

講真werner 水貨firmed

要屌都喺完場後屌晒
而家風向吹到佢中學pe牙sir都不如

輸3球追到3球都講到咁撚絕望
如果係上季一早熄左機

班撚樣派少次膠, 就算撚狗點鳩屎, 贏下遊根本唔係問題

林狗識撚用咩

贏就自動波輸就撚伯out
同埋贏就球員輸就教練呢句嘢其實可以啱㗎喎教練冇料到(撚伯or沙)咪自然輸波 球員強行carry(所謂自動波)咪贏球員
利申冇反or撐邊個 純粹討論

原本係，但越嚟越憎佢上半場鳩排，之後扮戰術大師…

正如大部分嘅軌所講，佢冇自己贏波戰術可言…

即係揸住「Dee 夫」去打人3.4.5.6.7…

Frank Lampard is 'seemingly determined' to keep Fikayo Tomori at Chelsea amid interest from Everton, who held discussions over a loan deal.

[via @David_Ornstein]

山度士 > 林伯特

但對下遊隊好似唔撚會做功課咁以為求其踢都嬴到

我由林狗扮無知去曼城已經屌柒佢。
根本無資格做legend。

你估今年會唔會續約

希望唔好屎忽痕續
下季再唔掂完約好嚟好去係最好

希望修夫基讓個位出黎

事實名宿教波唔一定WORK
但佢快撚D 搵返個有經驗既過黎執下啦屌

普sir

講得好！9up講一堆大話真係當球迷on9？

就算你覺得林柏特冇料到都好,都唔洗去奶沙利袋底,教祖記教到成PAT屎咁真係唔易做到

唔覺得沙sir勁
亦唔覺得林伯有進步

仲打防反就肯定拎唔到歐聯 馬體會個時前中後都咁撚勁都冇 數到上一隊防反已經係車 問心啦 仲要幾有運先拎到 買左咁多進攻球員又話打防反

嘥~~~氣~~~!

Pep Guardiola has spent over £400 million on defenders at Man City 🤑

John Stones: £47.5m
Benjamin Mendy: £52m
Kyle Walker: £45m
Aymeric Laporte: £57m
Danilo: £26.5m
Angelino: £11m
Joao Cancelo: £60m
Nathan Ake: £41m
Ruben Dias: £62m

所以我唔明D人想批評林柏特但唔直接批評,係要抬高沙利去踩林柏特,好似唔記得沙利教車果年發生過咩事咁

發生過：
英超第三（英超第三少失球）
聯賽盃決賽（輸十二碼）
歐霸冠軍

八弟又好咩都好啦
阿狗隊波廢 教練又茅又陰濕
d球迷就弱鳩智嘅 不知名垃圾都J餐懵
年年比我車騎住 十幾年冇拎過英超
達蛇贏幾場波就J到虛脫 又話贏乜贏物
呢d垃圾球隊你自己慢慢J

林鄭＞林伯特

想睇文迪對熱有冇機會出

目前係英超叫Mendy嘅都...

點解鷹B 今次唔出黎幫林伯講野 係咪你都對佢冇信心了

#589

係咪冇追上兩個po
屌到撚狗化啦

由頭到尾都係講緊有好野就話hazardball、好彩，踢得差就入晒沙狗數，冇話過想佢番黎。更加冇話過林狗out沙狗in，早幾個禮拜先喺到講完撐林狗stay仲比人屌，用林狗做對比係想講反沙都唔好咁雙重標準乜都入晒佢數

開季第3場大家已經頂唔順撚狗

林狗帶波起碼有啲喜感
Sorryball會睇到燥

踢左3場
失左6球

有3.5/6 球係球員犯錯
代表咩

撚伯又贏

懷疑後衛派膠玩逼宮

似係Kepa同佐指使

悶悶地贏定過足癮咁輸

Silva聽邊個指示

jor la 佢都係巴西人嚟

最好笑係Hazardball唔係呢兩季撚伯嚟咗先開始有人講明明係沙利嗰季已經好多人講緊

主要係半場唔夠失3球比閪布朗太撚on9
又唔肯請人 係人都知佢話改善防守係9up

kepa=半澤
左=渡真利

民族傳統嚟

代細佬報仇

同埋而家反緊嘅贏就hazard輸就沙利而家一樣有不過轉咗做贏就自動波輸就撚伯out咁解
就咁以場上表現計沙利防守係好好多但完全冇即時調動
撚伯就防守差但好多即時調動 同埋上季入波好似係第三多
所以撚伯屎都冇需要抬高沙利

應該係純粹撚狗個燒味戰術好唔promising
加上防守上面錯漏百出

本身都唔expect撚狗可以同其他啲咁有經驗既大肚腩教練比較 但撚狗果種固執+處理球員手法真係太差 變到場外場內都有野比人講

死球防守係好咗dd咗

咁可能係安仔背後指使

死球防守係好咗dd嘅

煙仔=65‘ Barkley <> Kovacic

雷蛇 Kepa 佐 施華 大袋 豬蛇 逼宮名單

啱啱先輸咗一球喎？

純粹想撚狗out係屌柒佢d防守垃圾唔肯改善
佢進攻不嬲正常或者可能好過沙蛇

進攻無FORM
機械式換人
9搓比弱隊打反擊一個攻勢搞掂
記者會可以講I DONT KNOW
一D教練威信都冇,球員可以拒絕被換出
英超第3但最後8輪贏得3場,靠世3爆SEED加安仔用個髮型遮住旁證先贏到
決賽輸左都計咁林柏特歐超盃同足總盃係咪都計
歐霸冠軍心照啦,你一個球員身價有時仲貴過對面成隊加埋,你好唔好意思唔贏呀

悶悶地贏果個叫摩連奴,沙利係悶悶地輸

撚狗躝呀 屌你老母 屌你老母

啱聽

"I cannot say anything, I can’t comment. But nice try!"

Thomas Tuchel smiles when questioned about PSG talks to sign Jorginho.

40m英鎊 即放

我覺得世三係到係其實冇踢到佢套sarriball
但佢有做左個戰術去配合世三

沙蛇帶比車既係 球員由防反轉型控傳既第一個step
好明顯後場個控傳底係好左好多

幕後玩家 抵啦撚伯 週圍辣火頭

林狗上年：
英超第四（入波第三多）
足總決賽（10打11）
歐聯16強（多錢過歐霸冠軍）

暗黑兵法

未計冇得買人 走咗夏神
唔係想平反啲咩 純粹唔覺得要吹奏沙利

有冇人知阿古路係傷定咩事
後備都冇

我覺得拎沙蛇出黎講 因為大家都想睇控傳進攻足球
事實佢套concept係真係好吸引喎

佐仔

有幾撚吸引

傷左好耐啦
而家全職開台

好咗dd唔代表好到完全唔失
純粹冇之前咁牙煙

呢到都有人全職開台

我覺得佢係拿記果時啲波 由後場搓到上前場係幾吸引

佢唔係5-6月就傷左咩
仲未傷完

i dont know 有咩問題
老奉答你？定係要好似撚狗咁點名講邊個錯？

果陣同哥狗兩個猩猩相惜
點知黎到半季發覺踢唔返拿玻里啲波
仲要借西瓜過黎
好彩無買

一直都想沙sir留多季見真章
但唔知點解去到祖狗就搞成咁收場

冇錯係幾吸引，但只係適合教中型班仲要俾幾年時間佢tune

轉行做直播打機

Sell jor in rice I think ok wor

沙蛇無錯係對住英超啲大巴搵唔到解決方法
但果時冇人肯走動，球員技術水平係防守型向
加上佢套理念係默契波黎

所以呢家我地拎住呢班人腳 先話想會返黎教 我覺得好撚合理呀

淫賤ig

都唔止ok
係高層一直都係想打呢個如意算盤

前題係唔係同聯賽

Not sell to PL team very good

Sell jor in philips仲ok

如果賣比國外聯賽，30-40m都ok

PSG close

Jeng 屎
Change馬昆老師仲jeng

不過撚狗上場唯一我覺得睇到有進步/練到既野係
兩個中堅都有傳長地波上前場 直接中路進攻 唔係下下分邊/比中場做

但佢唔撚用左路真係太鳩 我希望捷狗黎到佢會比多小小野我地睇

80M 打包 洋子同佐

得袋有用 但係會冇防守

佢套戰術一定要有個佐狗咁既人係到造波
蛆條中場如果變佐高應該唔會踢到咁柒

佢真係爽
人工高，又係曼城last year
當渡假

啲人屌柒沙蛇 淨係識講Hazardball 屌啦又唔見其他人可以用到世三咁勁 明明就多左配合世三
佢由防反轉型控傳就只係買左兩個人(佐同kepa) +借高 就將成個體系轉曬 仲要有成績 咁樣都叫廢？

鏝個江山都算係佢打返嚟
傷咗球會養佢都好應該

上場牙朗太廢
又無出突破點

但聯賽盃袋狗又咁撚廢
其實都明點解無正選

講真玩fm見到馬度迪 基迪拉都唔係太開胃

C朗點會同你玩傳控呀算把啦

呢班人俾哥狗玩應該好勁

非迷沙
但哥狗黎到英超第一年都係柒到笑

沙狗長遠唔會係我地最好選擇，但打好個底黎講一定好這撚仔先

當然問題就係佢張scout list得意甲撚，唔會買到kai呢種

佢個scout list有kai佢都唔會吸到人嚟
所以撚狗既好處就係吸引力好大

其實撚狗如果場外唔係咁閪 會小好多人反佢

林伯：換龍

講又咁講啦 冇一個教練係完美 要同到西女人有計傾已經唔多 仲要肯keep住用又熟班青訓 應該都係得撚狗 而佢都真係教到班球員有進步嘅 (進攻方面）

強如哥狗到而家條後防都係垃圾 望就望泰大佬真係俾到啲野happy仔同天神 如果唔係靠撚狗實收皮

條小氣狗硬頸到

Bulka借去西乙

慘能到

當年唔走 真係有機會係到出人頭地

條路自己揀

佢第一場就kepa式派膠

隊嘢仲要係西乙B差唔多10年，啱啱先上西乙

慘，咁既下場

JT著住AV衫去史丹福橋

怪就怪自己傻仔去psg同navas 爭位

呢條二五狗

比真力 唔會差過左好多啦
罰球仲勁過左

淨係當年入qpr嗰球絕殺攞冠 都夠原因比鏝養佢

轉會窗話咁快就得返一星期

切狗乜柒都無做過
我地都照樣高薪養佢五年啦

PSG 不如用包皮交換Jorginho + Bakayoko + rudiger
1換3抵撚到

PSG肯買斷呢三條友 而唔係loan
我已經好撚感恩

要Mllm加Kllm

Rudiger 25m
Jorginho 40m
Bakayoko 20m

送多件Moses/Drinkwater比你都得

飲水負價值

Jor+baka 換馬昆老師都照殺

加埋rudi啦

迪狗柒極都唔會35m都收唔到下話，
依家係咪踢過車仔就要跌身價

一定無35m
唔好癲

迪狗最多值15m

切狗係油狗搞到殘廢
呢啲叫義務

想原價放返出去咁大諗頭

買兩個就loan一個啦
我要求唔高

現實：全部都係燶

邊個會出35m買滴鳩
依個時勢30m都忟水
有都係loan+otb

賣佐40m+loan 2條黑鳩都收貨啦

薯蓉狗同果兩條廢人對熱出到未

根本就係Dier二世
只不過全盛後生Dier都值40-50m嘅

PSG
如果要曬Jorginho Rudiger Bakayoko

我即買一件車主場抽呢個post 1個人送

沙蛇果陣其中一樣野比人屌係點用毒毒
如果睇完上場，肯定冇人會理沙蛇擺毒毒落bench

當人白痴定盲

迷飯了

咩時空？

超碼識向前傳波

用kai打呢個位

晏啲有press con

天神都叫識嘅